香港經濟急速轉差

零售大跌

香港氣數已盡